有無人買左北韓果場，知唔知幾時派彩！

成8點都仲未派彩。。。